妹妹你坐船頭～

哥哥我在岸上走
恩恩愛愛牽繩盪悠悠～

想聽阿姐唱了

奸夫的愛

尊重啦！

絲打love u ❤️

米色拉

我真係好鍾意你啊 受唔受溝啊

咪扮cjer啦

哥哥你岸鳩鳩

fuck u

總結： 你地好快會生個豬bb

係咪同你生？